依到發廢文無事架可？

會唔會有咩後果？